點解無人試過用日本拉麵湯底去打邊爐

BBQ可以試吓搞日式lunch邊

咪即係豬骨湯

老細又有新搞作

味精湯底

老闆又可以試下搞

一直有
係蝦湯魚介湯底少見d
雞湯醬油 豬骨都成日有

其實烚完都係點醬油，用清水咪得囉

醬油湯

百里香出bin lo?

無拉麵咁濃厚

濃厚易燶底
香港連拉麵湯做得好既鋪都唔算多
你要求火鍋店做得好係好難

香港連水都屎咁既味
真係好難做得好

以前做野試過同一間做咖喱烏冬既日本老店合作
老闆黎香港之後點整都整唔返佢係日本個隻味

東江屎水

印清見識少

老闆係咪想做埋晚市打邊爐

日本超市大撚把

如果冇咁鹹，係可以

係囉
d 日本仔又係好蠢
點解無人試過用芥菜鯪魚球湯底去整搵麵